岩岩系7仔撞鳩個藍波撚佢聲都吾敢聲

玩具仔

聲都唔聲就打撚到樓豬入左廠

系你老母

係咪樓豬矮過頭太瘦撞到個籃波仔睇唔到你感覺唔到啊?

有畫面

屌奶星佢仲短過我

樓主好波

犯規喎咁樣 重好意思岀聲

屌，我撞佢佢即刻走左